支持下任特首張建宗依法查辦黑警

支持黨指揮槍
出動解放軍平定黑警軍政府

支持
平定左警隊警力蓋主都好重要

攬炒